機未到，套先到，iPhone 12, 12 pro保護套已經賣緊

賣得仲早過蘋果，叫蘋果情何以堪

都無晒驚喜

都已經通曬天啦

咪又係咁既款咁既設計
有撚分別咩

又玩午餐肉

打手散退
SAMSUNG 港行 會連大陸DNS? 114.114.114.114

講事實都唔得？

係無進步過

新色 新cpu + 復古機身

邊個會宜家買。
機都未有。

真

錦鯉有咩糕件

買左

買咗唔啱用

咁點算

係full screen午餐肉

造好晒d殼先話delay
個倉冇位啊，派貨俾舖先

m額full乜

裸跑撚路過

此套一出，女人自動獻閪